第一次玩uncharted 4 都幾難玩...

之前玩過tlou 同tlou2 玩困難 覺得唔難玩
未接觸過uncharted系列
第一次玩第四集 覺得d槍戰好難玩
d敵人既路線好廣 好似好易比佢地發現咁
一比佢發現 就算走去邊都好似知你位置咁
唔同tlou 可以跑走再潛行殺
玩撚到d子彈四圍飛 每次打槍戰都卡一卡

用auto lock
uc個槍戰好廢 情願玩潛行殺晒好過

No la, 第一集最高難度先至難啃

係 個槍戰好無feel
但又好難潛行殺
好似點潛行殺都有人係格離咁
唔似tlou咁易

集集玩最高難度
第三集最尾個兩章，我屌佢老母
Checkpoint一開波就圍住黎比人炸

我淨係玩困難都卡到癲

Uc個潛行殺係裝飾品嚟
永遠都係暗殺一兩個之後就開槍戰

唔好咁執著暗殺哂所有人嘅話 隻驚會好玩少少
同埋建議較normal嚟玩 你會enjoy隻game多啲

明明我玩tlou2殺得好撚順暢
係咁潛行 加善用道具係輕鬆爆機

比起同類型遊戲 其實唔難
近身攻擊比想像中好用

我覺得第三集癲啲

無得屈shoulder 加上啲敵人中彈唔會flinch

齊殺唔難玩
要玩全暗殺就難咋

可能我用手制玩槍game廢

重好意思講，個難度差少少unplayable

玩3 個陣玩到有少少懷疑人生

好易白金，一開波玩最難

聽聞第四集係最易玩架喎
利申：一至三集白金 就係未玩第四

已經係最易玩

玩簡單版
享受下隻 game

1-3都白金曬
最記得有集大佬係不死人
難打到仆街

習慣左所有game都玩hard
其實打槍戰有無咩技巧
洗唔洗用多d炸彈

其實都係多啲 take cover
但係最攞命既係呢個系列既 AI 會走過黎搵你同埋瘋狂掟你 grenade

d地形好麻煩
高位又有人 低位又有人
一發現就亂槍掃射咁

係 所以我費時咁挑戰性
簡單版算 當我廢都好

玩normal都好煩
你開槍殺一個人
然後成個山頭嘅敵人全部都知你行去邊
全部人一齊過黎追住你黎屌

好似佢地全部有透視cheat咁

搞到玩唔到游擊戰
tlou2玩游擊戰好易打
uncharted仲要自己標記敵人位置
無標記既話勁難睇

Uc要多走位，唔好留死一個地方

第4集玩最高難度，玩咗最後嗰２個SCENE頂唔順較到最易過咗佢算

四集用第一次玩都用最高難度玩哂既過來人同你講
有得揀多次我寧願玩最容易，欣賞下風景

呢個系列既最高難度係折磨，唔係挑戰或者享受

神樹果集
瘋狂hit and run

其實都會，第4集你走走下，敵人就唔知你走咗去邊，會射返你之前掩護個位。但第1集就一定唔會

第一集玩慘烈過咗1/3, 有一個位難到懷疑人生，諗緊我打機啫點解要虐待自己，跟住我轉咗難度

玩hard 輕易爆機，又覺得太易

好似食營多咁，一個太少兩個太多

覺得難咪校easy normal囉

但要打白金又一定要打最難
好撚自虐嘅白金

打souls系列同bloodborne都無咁難 真心

最難係過森林一次過唔可以被發現唔可以用存取大法過

玩到第11章 過左馬達加斯加 去到好靚既城市
發覺又幾好玩啵
隻game d場景設計一流 畫面又靚
解謎又唔太難唔會話好易
最衰頭三集d畫面差
如果有remake就好

不過睇完d獎杯放棄左白金
好撚難

呢個盃真係隔離開youtube跟佢玩

呢個仆街game白金唔算難
100%係地獄

知道難度之後佢個DLC我一個獎盃都無郁
本體白金就算

第一集痴線d 我記得打collection 第一集係唯一一集我頂唔順改難度

第一集可以㩒R3嚟轉angle
轉完之後屈喺牆後面 你打到人但係人地打唔到你

一先容易白金冇連線盃
係飛車追逐戰要狂死先過到

呢個真
我1-3個collection都拎咗100%
唯獨是第4集唔敢掂

明明個槍戰係隻game嘅弱項
唔明點解佢咁中意focus槍戰

有關達哥玩咗3日先過到
勁難玩

好多GAME嘅最高難度都係難過souls series

而家搞到我想玩返1-3集
上網睇片d畫面又唔算話太差

其實已經hd左
我頭三集都打慘烈未打致命
致命應該好難
頭兩集用左無限彈可以係咁掉炸彈
但第三集冇，仲要冇得俾你較榴彈槍同火箭炮
真心灰，係隻船上面打裝甲佬個度想講粗口
同埋係船度打到頭暈

第一集最難應該係打西班牙佬同最後槍戰
第二集係大佬
第三集真係隻船，太搖，同埋沙漠打後都好難，不過第三集好多奇怪場景都幾哂時間

鳩射就得 慢慢縮下縮下反而易死

係 而家慣左覺得易打左
用ak掃射
唔同玩槍game咁一下一下

成日拎半自動衝過去盲射
幾好打

而家玩到第四集11章
係咪應該玩返前三集先繼續玩落去會好d